唔識飄移嘅入一入嚟

好簡單嘅啫。
一彎，拉一拉手制，架車bal一bal咁
咁又點呀？型囉

咁架車咪好慢囉

咁應該點飄呢？

Unnn.... 之後反軑

你咁樣反軚，架車咪跌咗落山，咁你咪死囉